寶馬男撞斃工人囚兩年

【本報訊】去年11月一輛黑色寶馬在青朗公路的大欖公路收費亭撞向一名修路工人，工人被攔腰劏開兩截，當場死亡。涉案年輕司機昨承認危險駕駛導致他人死亡罪，求情指當日小酌一杯，因失神三秒，忽略道路上的警告標誌，導致悲劇發生。法官判刑時強調，掌管殺傷力大的機器，附帶極大的責任，判被告即時入獄兩年。

一開頭以為係沙田衝紅燈果條仆街

認真，我覺得判得有啲輕
但其實囚兩年係正常定點？

咁少？！

咁遲啲殺人唔使用刀啦

撞死人兩年
出黎示威四年
變態社會

做FA身處現場救人坐三年
撞死人坐兩年

香港車死人好抵

謀殺都係2年 但係上街叫口號屌黑警就3-10年不等

不嬲係香港殺人最好呢兩樣
1. 做狗 - 乜事都冇
2. 交通意外 - 坐一兩年

撞死人坐咁少條友係王親國戚？

睇佢判得2年就知死人好少事
之前班大學教授讀死書所以坐成世
一早扮意外車撚死老婆坐幾碌咪算9數

醉駕撞死人兩年..

一般都係兩年正負幾個月
乜鬼野醉駕，刑期通常冇咩大分別

不嬲香港隊人用車最好。

香港揸車，易入罪，但罰得低

仲少過所謂暴動，戇撚鳩。

兩年真係少到偷笑

男子撐傘掩護「私了」非法集結罪成 羅德泉採2年量刑起點 判囚15個月

非法集結仲坐得耐過車死人

法治真好

開遮囚兩年

打國安囚7年

插肚三個人人肚同肺 + 潛逃囚幾個月

殺人都只係坐兩年

點解天琦要坐六年？

如果唔小心開車撞死藍絲

不嬲話用車最好,不過依家律政狗會加刑

小酌一杯

呢單2年, 加咗刑未？

我覺得醉駕撞死修路工人, 同醉駕撞死高官

個判刑會有明顯唔同囉

咁撚輕 睇標題嗰陣我仲以為車入面嗰隻係警狗先判咁輕

揸車撞死人真係好著數

我意思係撞到港共嘅人會完全唔同標准

2年咁撚着數

2004-8-29 大公報
【本報訊】北角琴行街昨午發生恐怖交通意外，一對母女依交通燈「綠公仔」過馬路時，一輛私家車轉彎後誤入行車道，逆線行駛直撞向過路人群，人們紛紛走避，婦人慌忙將兩歲半女兒推向一旁逃過大難，自己卻被捲入車底遭輾過及拖行，身受重傷。母親頭部受創，送東區醫院搶救，延至晚上七時四十三分因傷重不治，女童則傷勢穩定。

涉案女司機無飲酒

肇事私家車女司機姓李（四十四歲），事後接受警方酒精呼氣測試，證實並無飲酒，有人向警方稱因誤入行車線而闖禍。但有途人圍觀時，則聽聞有人說剎掣系統失靈。肇事女司機隨即致電親友，不久便有一輛保時捷跑車到場，接載她往警署協助調查。肇事私家車車頭，貼有遊艇會等多個會所的泊車證。

護女心切身受重傷母親許×虹(三十七歲)，及時被「撞跌」受輕傷女童錢×雯（兩歲半）。現場消息稱，許婦育有一對女兒，受傷女童是幼女，入讀附近的幼兒園，她每日都親身接女兒放學。

推開女兒被捲車底

昨日下午一時許，許婦如常接女兒放學，路經琴行街近七姊妹道一燈位，見行人交通燈亮起「綠公仔」燈號，便攜女兒手過馬路。此時，一輛由女司機駕的私家車載著一名約十六、七歲少年，自丹拿道右轉入琴行街後，道路指示只准左轉入七姊妹道，不准再向前行。但私家車越過七姊妹道的路口，仍然向前直駛變成逆線行車，正在過路的途人見狀，大驚四散逃命。

由於事出突然，兩母女走避不及，母親情急下不顧自己逃命，一掌推開女兒。說時遲那時快，許婦即被私家車撞倒，並捲入車底遭輾過，肇事私家車續衝前數米始停下。許婦躺在地上因極度痛楚而大叫；其女兒倒地撞傷嘴唇，站起身後被嚇得放聲大哭。

車禍發生後，途人分頭報警，對傷者不敢胡亂施援手。其時有街坊認出一名在區內工作的醫護人員剛巧下班路過，惟他對傷者只「看一看」，便不顧而去，惹得在場途人不滿，連喝倒彩。

兩歲女童僅受輕傷

兩傷者被送往東區醫院，母親因傷重不治，女兒情況穩定。
**********************************
本身判坐幾個月
最後條臭閪上訴變無罪
呢條寶馬男衰在無高級會所會籍

兩年
dead body

啲有錢佬成日撞死人
為左輕判佢哋拉到平均刑罰低哂

楊明無事

推鐵馬4年

真係撞死人坐少過叫口號

因為渣車撞到通常無預謀
法律對有預謀既野判特別重，
最近有條女明知前面有人照開車撞幾次
就有排受監了。

之前有隻低學歷地產狗,撞到個抱住bb 既媽媽最後要截肢好似都判好輕

算多啦，好多都坐幾個月咋

其實一直係 只要唔係老謀
不少心駕駛 永遠係殺人好方法

巴士司機響鞍分分鐘坐得仲多過撞死人

竊聽風雲有做過

撞斷行人隻腳就無事

殺人：兩年
國安法：最少四年以上

唔好玩啦 唔撚告啦 元朗國

大陸仲抵

意外

其實殺人 用車禍方式都幾爽

最憎呢單，條友死咗未？

支那可以俾錢私了

872個巴士佬就判14碌，真係同人唔同命

如果查到佢有動機有預謀殺個工人，呢d 就係謀殺啦

你好適合返大陸住，果度係憑結果判案

修路真後好危險，再上一次我聽到嘅新聞係工人夜更做嘢俾的士佬撞死

最好就應該喺工作範圍至少兩米距離裝一列鋼筋拒馬，插閪死哂啲仆街最好就啲臟器啊肢體啊腦漿爆哂全部分離、掛喺啲鋼筋上面分唔清到底邊啲係車嘅零件邊啲人體組織，死無全屍警告啲超畜駕駛、醉駕撚

原來可以用自己醉駕嚟做求情

奴隸值得有權益?冇權益都係D港奴畜牧揀

調番轉
工人撞斃寶馬男囚終生

保釋上訴唔得直
寶馬男家屬就刑期上訴
連坐埋個家庭

死左21個

2年 !? 我有沒眼花?

屌

Cls

好撚核凸，但大快人心

最好插撚到半死d 醉駕撚
吊番幾日示眾

連被形容法律落後嘅台灣車死人都可以告謀殺誤殺

按人類等級
死嘅係平民就判輕d
達官貴人富二代就判重d

果條仆街判左未？撞人之前已經好多條車CAM影到佢亂鳩咁黎

飲酒撞死人2年

你個名

隨時又係狗

中港牌

行街+黑衫+索帶 最高可坐10年

最多扮恰眼瞓一齊炒實坐少好多

屌啲人仲笑台灣法律

垃圾政府

車死賤民wfc, 質疑獨裁政權係死罪

不嬲係咁

唔小心撞死黑警係咪又可以兩年？

的士司機鄭國泉撞斷人對腳無被控告仲有錢收呀

拎支旗終身監禁
示威七年
撞死人兩年

一早已經成為常態

聽過一個撞死人直頭唔洗坐
上年20幾歲準備做工程師嗰單

你就想
電單車唐生入埋國安法呀

是但搵個位撞埋牆夾死佢
撞完隊返支威士忌
上庭喊晒口再話油門當brake
睇咁多名偵探殺人搞咁多花臣太離地

D狗自己衝出馬路比車撞

車死人不嬲都判好輕
唔係特別話玩馬路賽車
唔係揸巴士小巴
不嬲都2至3年量刑
如果情節再輕啲，就年半左右量刑
駕駛紀錄良好可以再減
唔同社運案
車死人唔洗考慮阻嚇

唔洗再放酒架駕廣告啦 講到後果幾嚴重幾嚴重
但現實就係攔腰劏開兩截 -> 坐兩年

真係好撚仆街

最慘係放火燒人果個就潛逃
其他被捉果啲扮哂低能弱智
都要坐幾年

唔好意思，諗落其實好唔公平，尤其係一旦啲仆街撞飛26飛落拒馬度，就變咗閪嗰個冇事但係無辜嘅司機埋單

應該搵啲更厚、更重、夠韌嘅嘢嚟建構

扣埋假期撞死人都係坐一年多d

抵到爛

屈你老謀坐一世

最少10年啦，永久停牌

搞檔生意搵車撞人有無得諗

15個月無兩年下話？

其實點解唔係用誤殺做量刑起點

計埋好易入罪、盲毛亂過馬路呢啲因素，5年都唔過份啫

你毀咗人哋一生同埋家庭，坐返7碌毀返一小半人生算係咁啦下嘛

香港法治其實不嬲都架勢
只係呢兩年完全撕爛假面具咁解。

加吓啲兩個口都亂鳩咁判

條橋補路無屍骸

21次終身 vs 14年。其實都係抵到爛。

飲醉酒車死人兩年
飲醉斬人都唔止兩年啦下嘛

暴動罪批人如果識用車
應該坐少好多年

只要唔好撞D太過出名嘅人就得㗎啦

工人被攔腰劏開兩截

之前醉駕車死人都係咁輕

交通意外車死人都係坐兩年

條仆街判左未

14碌仲要因為係落左誤殺

醉駕撞死人都係兩年

例如一個醫生社會用幾球野先養到出黎
你困佢越耐其實間接害到好多有醫療需要的人
權衝輕重，好難唔偏袒

到黃絲開車撞人
就告諜殺坐終身

話晒都叫做第一
唔係咁易拎到

攔腰撞死人=兩年
遊行示威=四年
嗯，真係正過1984!

香港已成荒謬社會

撞死人都係判兩年
對其他而家坐緊嘅手足公平咩

一早話危駕撞死人最抵屌

最多兩年

話你有殺就得
睇下乖唔乖囉同埋

中囯要香港變所謂內地
結果就係咁

竊聽風雲3

開車撞死隻狗 唔知點判

律政師唔上訴？

超速，醉駕
車死人
乜元素都齊哂都係2年
我都覺得少